To Canadians

Is Canada a part of China?

What the hell is that

Omg So horrible

The world is part of the great China since the beginning of time

I think Canada is now part of China
Where’s Justin tho?

Xi: I shall own the planet

Photo from this post

【突發】加拿大正式納入中國版圖！！

China is a cancer of the world

Holy shit, is China determined to conquer Canada?

幫推

Wtf

Holy shit.
Mainland China is a shit, definitely

Also see this post

Beware, Americans

This is Chinese, this is ChiNazi

[真核彈]今次美軍仲忍到？

So is Canada part of China right now? INSANE

Bruh same goes for Melbourne here

Relentless patriotic barbarians

The evil ccp want to rule the world.

What they think Chinese flag is an honour? I don’t think so...

It’s so stupid

Is Canada a province of chinazi?

It’s just ridiculous ...
Canadians must stand for Chinese aggression

*against

Stand for

Rubbish mainlanders

Fuck that who did I this?

push